2011.3.24的时光网：谢幕

1、首页头图2、新闻头图3、会员活动4、人物头图5、博客日志6、群组头图7、人气群组8、图片打分9、游戏问答       这个岁数，算是喜丧，回头一想，她活过了亨利·方达、鲍嘉、加里·库伯、加里·格兰特、活过了马龙·白兰度、格里高利·派克、活过了嘉宝、赫本、玛丽莲·梦露、费雯丽、丽塔·海华斯，她把同时期几百个大牌都活活熬死、然后才撒手，宣告好莱坞黄金时代终结，她是拉大幕的人。